反骨仔完美示範食兩家茶禮

四年兩傘日日係前線，每日po ig
枉我之前仲咁欣賞佢，
之後DSE完上大陸讀書唔緊要，人各有志
但屌你老母奶埋共？ 又看清一個人！

條友仲del埋同林奠既合照想扮割蓆，人在做，天在看啊！

Who

咁相都del埋又post story支持
仲想人點

推

721

舉報佢 等佢返唔到大陸

🤮

我相信起底有分緩急先後 this one not even close to priority

agree
樓主自己舉報自己del po啦

收皮啦樓主post 自己先啦
完全唔睇依家係咩情況

樓主 你太on9
cap 埋其他人個名
下次開post 呢
遮一遮啦

Fact checked 係反骨仔

當年點解佢日日係前線
係因為去食女